求apink演唱會飛

幫朋友問
求2月19號
apink演唱會飛2張
880/1080/1580都ok
放既留tg/whatsapp

thank you

4000收唔收

51234567

wts98186186

搭單收一張1580
留wts👋

推

push

撘單收880 pls pm

冇whatsapp?

Telegram HKGIPHONE
1580x2

tg揾左你

PUSJ

PUSH

@try7777 放一張1080

原價放一張Apink演唱會飛880

Email:s20070915@gmail.com